HKBN都收到訊息

推

出緊

食屎啦 黑警

反而中國移動冇